真係唔好推，人哋要坐監嫁 人一藍

真人真事 小心呀！

推咩